已fc死獌狗爵士連加特就係死驚犬 快樂小巡警

迷Lin都已經夠低賤 仲要係死黑警

樓主好波

個樣好似連加特

翼插X瑰

好低能

雖然唔肯定係咪
不過我見過呢條友印波衫印連加特

佢地兩個都係弱智

已Fc係佢

連哥唔係警察，另外樓主係女警。

未fc

fc左 之前嗰個大波女警就係樓主

咪屈啦 翼插玫瑰黎

要搞到上微博取暖

整容雞來

父哥好波

父哥屌過

父哥殺左

父哥棄屍

父哥再姦屍

父哥姦屍

迷得連都唔係咩好人

我屌你老母15狗

就算我係警，但我都唔係黑警

雖然你成日25我但有人屈你我實幫你